開一次會衝一次，啲狗清場就散

要佢永無寧日！